我一路都話老鼠安扮好男人好乞人憎

人無料只靠痴女人引人注意

今次可以擺到明分瘦民一半身家

偷食都分到身家架？

夠厚面皮就得

可能因為無奶而抑鬱

終於上位